# Q- Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.
# A- Переменная var при объявлении имеет глобальную область действия, 
# те. в отличии от переменной объявленной через let переменная объявленная через 
# var будет видна во всех блоках программы за исключением функций.
# Переменная объявленная через let будет работать только в блоке в котором 
# она объявлена и в блоках детях (блоках ниже).
# Переменной объявленной через const нельзя переопределить тип. 
# Область действия локальна (только в блоке объвления).

# Q-   Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?
# A-   Я не считаю объявление переменной через var плохим тоном, на все 
# есть определенные причины. Но объявлять глобальную переменную, когда 
# ее надобность только в определенной области, действительно не очень 
# правильно - для переменной выделяется память, которая не используется,
# кроме того ее становится трудно отследить, если она переопределена, ( где?).

